香港有咩地方山卡啦到你講出黎未必有人知？

山卡啦到你覺得喺果度死左都冇人知

山旮旯

ok you win

大腦

東龍島

摩羅廟交加街

狐狸叫

聽過未先

未

五丈山

聽過，半山嘛

對面海

邊度黎?

半年前先住過個頭
唔覺得無人知

叻啦叻啦
新界人咪唔知
掉返轉啲村屋區碗窰，盧慈田，新屋家
港島人咪又係唔知

照鏡環山

鱷魚朝天，老虎騎石

天水圍

前兩日無線先介紹過

行山撚都唔知邊度

香港呀 睇標題啦

我正正就係搬咗去新界

無死角

茅撻

公司附近

有冇去過？

銀河 （其實係梅窩條主河）

巴打因乜事有半山唔住要搬去新界

金錢，有次行去上水見過先知

bar黎，食水煙
之前聽個名，以為係咩甜品黎，跟住去到先知中伏，原來shisha bar

懷疑樓主係咪宣傳

好在你身先試卒.咁我唔去啦

跟手畀friend坤左入去，都成一年前
個陣d職員換炭呀個d野好似唔係好熟手又話d炭燒緊
d水煙嘅質素又麻麻咁
唔知而家點了

不過佢有賣d本地手工啤酒

同埋最搞笑係，雖然係一間shisha bar，但係，個次去見到有兩枱一家大細坐係隔離

行魔鬼山上錯山 上撚左

火石洲

重慶大廈內部死咗冇人知

屯門

咁要問我屋企人
其實都搬咗去新界幾年

但上年唔知點解佢地屎忽痕又租咗間屋住咗陣
聲稱話方便我機場返工

交加街係灣仔

摩羅廟交加街係一條街黎

正確答案係D，大包米

不安

原來香港有個地方叫不安
長知識了，THX FOR SHARING ^^

曉波徑

馬屎洲

分流？

火井

烏鴉落陽
鎖羅盤

天涯海角

喺坪洲

膊頭下

牛潭尾

落路下

銅鑼灣

唔係港島嗰個

火炭囉so easy

大圍囉 so easy

烏鴉落陽

東心淇

大蛇灣

有朋友住果到

西貢？

呢到通左天，早幾星期tvb拍左

Yes

黃崗山

尖鼻嘴

科技大學

點解新界人會唔知

大澳果邊

鹿頸

垃圾灣 爛泥灣

鎖羅盆，記得有個傳說係全部村民消失晒，但所有野都仲係到，包括岩煮落既飯菜，同警察好怕守個度，聽講成日有怪事發生

諗起獎門人問答環節

same 咩雞屎嶺 鵝蛋騰等等..

做完膠鐵先知係邊

九龍人識曬你講既村屋區

39區

新假期記者你好👋🏻

白朗古將軍大馬路

瀑布灣

原來係澳門

跌死狗

白腊

西貢

蘆鬚城

拮仔灣

汀角

住新界，識哂你地講知d地方

鎖羅盆咁出名

三杯酒

耀揚死係果度

佐敦谷

西貢井頭村果邊

道風山。

碗窰。

新界大把廢村無人識，講個九龍區先

菴由

龜頭嶺

葵盛

呢個有

石 涌 凹

黃大仙

石牛洲
除咗釣魚友應該無乜人會去

香港有個島叫灣仔
係一個露營營地

元洲

三星灣
半月灣

龍珠島

將軍澳

雞谷樹下，行開山就知

皇母搖池村 係南丫島

早排炒車死過人

肥佬麥, 阿媽笏

華之里

聽過，成日都貨去呢度

大佛口

LM

深圳街

雞伯嶺
五洲南路

仲以為係西邊

半月灣假期多人到嘔

去過

元州村

東京街公廁

調景嶺...

紅石門

旺角e1出口分流2

我女朋友住果度

有冇人見過我女朋友呀⋯⋯幾廿年都搵唔到佢⋯⋯

奧士角（原名具有特色）

On9仔

小冷水

黃泥頭

早十年仲聽過有人叫大佛口有落，近幾年少了

區議會選區仲有
試過搭小巴經過九龍城 聽到有人嗌舊機場有落 覺得好撚型

昂磡

田夫仔

水邊村

半見村

柴灣角

藍巴勒海峽

澄碧村

上面就係雞竇

長沙欄

堅唔堅呀

大利
火藥洲
四眼馬

舊時一到夜晚
就大堆雞坐晒喺Cosmopolitan Hotel (而家既帝盛灣仔酒店)大堂
Cosmopolitan轉左手之後 D雞就轉移陣地
發夢見到呢棟黑媽媽既野有淫K唱 唱到咁上下就上房啪啪啪

「灣仔警區特別職務隊人員昨午約4時於區內展開掃黃行動，突擊搜查摩理臣山道一酒店及駱克道多個單位，拘捕4名年齡介乎18至32歲持護照的外籍女子及一名18歲持雙程證的內地女子，涉嫌違反逗留條件。」

旮旯讀角落。。

如果你係講緊流浮山果個，係「雞柏嶺」

雞谷樹下

油麻磡

華山

長洲

諗起當年獎門人

平時街路牌餐廳都係寫‘雞伯嶺’
Google 地圖都係咁寫wor

個post如果放埋google map 圖會更好!

喺西貢

一線生機
烏鴉落陽

咁「長」呢個字係讀「祥」定「獎」

井欄樹

南角咀

好耐之前去過！

浪茄
應該少人知

行開山會知

萬屋邊

其實都幾出名

十八羅漢頌經台

喺西馬肚坑附近 即係馬鞍山嗰度

tai wan

轉個彎到

扯旗山

大轉
二轉
三轉

狗屎圍

我屋企

梨木樹

袋底泥

啱啱外國返黎，想問下入天水圍洗唔洗帶回鄉卡？

兩塊田

粉嶺

有無人知翠竹花園

雞翼角

達德

奶頭嘴

大村下

有叉用
喺元朗

二三四五肚

咪姐係調景嶺

天文台其中一個地震監測站
以前睇ETV最記得尖鼻嘴同元五墳呢兩個名

沈雲山

𡃁仔時期晌果度做咗幾年拆櫃，當年木人巷路口都有個牌寫住「雞柏嶺」，唔知幾時開始叫雞伯嶺

正如我晌「牛潭尾」出世長大，但 even 政府甚至村民都有兩套叫法：「牛潭尾」同「攸潭美」

擔杆山

麒麟

跌死狗

馬尿河

老沙田

三塊田

坐巴士經過

搭巴士經過過